有冇後悔冇通過普選特首

最後保皇話等埋發叔
唔知要點人數
其實佢地點會唔知
又唔見佢地高鐵 港珠澳大橋 果d出事
成場大龍鳳

如果一早通過有普選既特首
可能就連23條都通過埋
因為特首係市民揀既
佢做咩野都有市民既授權
拎住民意只會更仆街

你咪幻想下普選出黎既林鄭同宜家既林鄭邊個閪d?

普選特首，候選人名單：葉劉淑儀，十一哥，譚耀宗。

23條好過國安

温水煮蛙咪就係依d
依家清清楚楚用幾年解決左佢仲好

殊途同歸，最終結局都一樣，
唔同既係普選特首搞既23條，西方都無理據介入
最後不斷釋法下既23條都會走向國安法一樣